{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058215",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1085419?place[place_type]=GID&place[gid]=1085419&place[latitude]=33.3475328879&place[longitude]=126.3688928103&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 아덴힐리조트"
    },
    "text": "アデンヒルリゾートアンドゴルフは済州島の自然環境を楽しめる名門リゾートです。 世界自然遺産に登録されており、高品質のゴルフと休息を楽しめる空間を提供しています。 最高級型ヴィラとコミュニティセンターが造成されており、品位と休息空間を提供します。 チェックインは15:00から、チェックアウトは11:00まで可能です。 保護者同伴のお子様の宿泊も可能であり、寝具の追加時に追加料金が発生します。 ペットや危険物の持ち込み、調理は禁止されており、すべての客室は禁煙です。 保管されていない貴重品の紛失は責任を負いません。 無料Wi-Fiと駐車場が提供され、追加料金は当日現地にて決済されます。 室内プールはコミュニティセンター1階に位置しており、利用時間は09:00から17:00までです。 朝食はコミュニティセンターB1アデントゥルエレストランでバイキング形式で提供されます。 ビジネスセンターやクラブハウスレストランも利用可能で、チェックインは15:00から、チェックアウトは11:00までです。 客室は様々なタイプに分けられており、人数によって基準と最大人数が決まっています。",
    "QA": [
        {
            "question": "アデンヒルリゾートアンドゴルフはどこにありますか？",
            "answer": "アデンヒルリゾートアンドゴルフは済州島にあります。"
        },
        {
            "question": "アデンヒルリゾートアンドゴルフは何を提供していますか？",
            "answer": "アデンヒルリゾートアンドゴルフは高品質のゴルフと休息空間を提供しています。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "お子様の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "はい、保護者同伴のお子様の宿泊も可能です。ただし、寝具の追加時に追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの宿泊はできません。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiと駐車場は無料ですか？",
            "answer": "はい、Wi-Fiと駐車場は無料で提供されています。"
        },
        {
            "question": "室内プールはどこにありますか？",
            "answer": "室内プールはコミュニティセンター1階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "朝食はどのように提供されますか？",
            "answer": "朝食はコミュニティセンターB1のアデントゥルエレストランでバイキング形式で提供されます。"
        },
        {
            "question": "ビジネスセンターやレストランは利用できますか？",
            "answer": "はい、ビジネスセンターやクラブハウスレストランも利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 358,
        "QA": 354
    }
}